淡友預上大熊，星期六睇樓

深信天理循環，潮汐漲退，年頭開始做淡友
重鎚熊仔，亦都係樓市淡友 ，
一直未買 估唔到一鋪幫我贏到首期+稅
星期六去睇樓（未買住）因為睇返往續股市大冧後6個月 樓市必冧 ，所以睇定心儀盤9月去殺價

記住好食，唔好貪心

恭喜
今朝又贏錢錢

我9萬期權倉
聽朝開市預計封20個

利申 仲差緊銀行錢

執*

Update一下，升夠1000%了

哈哈